[男] 點剪到D前蔭灣過額頭，成個弧形走出黎

原本D蔭好柒，散修修，自己亂打亂撞剪兩下，竟然出到個弧形出黎

但下次怕髮型師剪柒返...

髮型柒唔柒睇樣啫

無圖點討論

類似咁

迅雷頭

你覺得咁樣好靚？

唔係好靚都起碼好過呢種。。

條仔頭髮又薄又疏咪咁
唔係好事黎

認真, 電髮

個po有陣隱約嘅毒氣。。。

頭髮唔多唔厚剪呢種會好柒

係咪得亞洲人閒咁柒鍾意留陰

邊忽有個弧型

亞洲人髮質偏軟 易塌
加上五官 個個all back到時又話學鬼佬學得柒

亞洲人唔係硬咩

明明係鬼佬髮質先又軟又幼

其實大部份香港人都搞唔清自己髮質
gel唔起就以為叫做頭髮軟

呢個

用直髮夾 再落定型

硬到嘔 訓醒 十幾支天線
落極水都一支支